初選冇李梓敬老衲投條撚啊？

投你胃鯨

投開元秋

投衲囝得唔得

乜狗都有投票權咩？

重有權娶你老母生你出嚟添

佢有派狗肉

紋眉畀DQ